唔好浪費時間同大陸人解釋香港訴求

因工作關係經常會接觸大陸人, 近呢幾個禮拜有同北上廣深唔同地方黎既人傾過, 結論係佢地唔會明, 亦都冇興趣
已經係講緊大陸一線城市, 會翻牆既人, 唔係果 D 完全封閉既盲毛. 佢地日日夜夜睇太多微博假新聞, 翻牆亦都唔會研究香港發生緊咩事, 信到足學生收錢搞事, 剪警犬手指, 隨街打無辜市民同非禮女人.
無論點解釋, 佢地唔會明白咩係道德觀念, 因為佢地願意為錢出賣人格, 認為全世界人同佢地一樣. 永遠認為大陸經濟好, 自己願意犧牲人權民主自由去換取, 甚至同意大陸封鎖消息係好事, 因為國家大人多, 要專制極權先可以統治到, 覺得香港台灣都要跟呢套方法, 以為我地唔靠大陸會馬上無飯開餓死.
就算佢地內心對共產黨有幾不滿, 以為共產黨係自有永有, 只可以繼續做順民. 日後大陸如果真係有其他政權上台, 呢班人亦唔會有不滿, 只要有飯得, 佢地只會一直食人血饅頭直至成功者出現.
所以請唔好浪費任何時間去試圖遊說佢地支持香港, 甚至天真咁想連結武漢示威, 佢地眼中只會有自己既利益, 更加唔敢同大陸現時眼中既香港有任何關連.

推

同意

星星之火
各有各做 輸出革命呢件事我唔反對
而且俾大陸人知道仲有革命呢條路可以行都好
做少少野又可以逼大陸洗多幾倍嘅錢去維穩

北韓洗腦咁勁都有脫北者醒覺啦
你接觸到既唔代表全部大陸人

唔明你咁講係咩意思, 就算全香港七百萬人都要真普選
大陸一派兵落黎就玩完, 冇同胞幫手根本唔會成事, 就算俾你都只係假普選
所以幾難都要做
只要大陸一百個裏面有一個醒覺, 就已經係一千三百萬人
力量足足係香港既兩倍(如果香港得一半係黃絲, 咁力量係四倍)
何況解釋又唔犯法, 本小利大

輸出革命前首先要革命成功, 唔好奢望佢地會同我地一齊革命

當然會有醒覺, 醒左既唔係走左就係諗緊點走, 佢地只會一心離開
留低有良心既, 唔好話搞革命, 為左自己利益維權既都捉晒, 你睇下 709 大抓捕

唔明睇多次
重點係佢地大部份人只會睇微博, 睇大陸推文. 就算有人比你遊說到, 佢地唔會有辦法將消息傳出去.
如果你地係爭取民生議題, 可能大陸有人敢膽發表意見, 但今次大陸媒體鋪天蓋去宣傳係外國勢力協助搞港獨, 佢地唔會夠膽出聲, 只要嘗試護航就係支持港獨.
佢地既心態係食花生, 好多人關心既只係幾時有解放軍睇, 無論香港成功定失敗, 佢地個腦只會諗用咩方法可以拎著數.

True 佢地根本唔明，就似送中同社會信用評分，佢地根本諗唔到有咩壞處仲要覺得做得好 要大大力G持兼且覺得啲黑警打人打得好